其實大家怕唔怕死

對住共產黨，佢地心狠辣，一同佢開波就知無好日子過。
不過咁今老簫形容得好好，我地就好似一隻野豬。
好食好住，要比人圈養，定係野外，兩餐不計，隨時有生命危險。
但只要個圍柵一打開，我地都一定會走出去。
香港人或者會滅絕，唔使太介意，地球係宇宙中，存在嘅時間都係微不足道。

光復香港，時代革命

唔怕